今年NBA好好睇，好多隊都有三巨頭

勇士︰Curry+KD+Klay
騎士︰占皇+IT+Love
雷霆︰西書+Melo+PG
火箭︰Harden+CP3+Eric Gordon
塞軍︰Irving+Hayward+Horford
木狼︰KAT+Butler+Wiggins
快艇︰Griffin+DAJ+Rivers
巫師︰John Wall+Beal+Porter
活塞︰Harris+Drummond+Bradley
魔術︰Nucevic+Aaron Gordon+Fournier

馬刺反而得兩巨

猗+占迷 : 我地無巨頭

TP+Manu+精神領袖鄧肯

朋友隊ONLY (詹迷稱)

gay?

On99 無極限

呢個未到巨頭level

魔術個三件都叫巨頭

pelicans

今年勁成咁都唔算？

虛火

雙巨咋下嘩

Pelicans, 馬刺, 黃蜂, 拓荒者, 速龍, 熱火, 金塊, 爵士, 湖人
暫時睇落都係雙巨

活塞魔術果啲都叫巨頭， 但反而無馬刺！？

你當隊內最高薪何年希透明架

Leonard+LMA
雙巨囉,仲想點

熊仔都係Marc Gasol+ Conley雙巨咋

係呀

溜馬, 紐約, 籃網, 一線鷹, 小牛, 呢堆就單核,應該入唔到PO ga la

公牛同帝王不予置評啦

魔術斬殺騎士, KO馬刺
活塞又贏勇士又贏快艇
仲係比人睇少 真係當東岸廢架咩

邊個位唔同意先得架

x2
一線鷹邊有核

速龍 - Lowry, Derozan, Ibaka

Schroder囉(唔識串)

Ibaka仲未show到巨頭實力wor清

潮人呢 ar ball 新kd ar牛

爛網3巨頭： Dlo,Allen Cabbee,餓佬

太陽3巨頭： Devin Booker,筆掃,Tyson

帝王3巨頭： Fox,G.Hill,Buddy

真係隊隊都有3巨頭

潮人係六巨
牙波 新KD RANDLE KUZMA CLARKSON 前五C

鷹隊3巨頭： 德國rondo,鼻屎魔,dedmon

公牛3巨頭： Lavine,芬蘭司機,rlo

Sick ball

屌打埋啦

雙巨︰

塘鵝︰AD, Cousins
馬刺︰Leonard, LMA
黃蜂︰Walker, Howard
拓荒者︰Lillard, CJ
速龍︰Derozan, Lowry
熱火︰Dragic, Whiteside
金塊︰Jokic, Millsap
爵士︰Gobert, Rubio
灰熊︰Marc Gasol, Conley
76人︰Embild, Ben Simmons
湖人︰新KD, Ball仔

ar ball: 在座咁多位都係垃圾

單核︰
太陽︰Devin Booker
籃網︰Dlo
溜馬︰Oladipo
紐約︰Porzigins
小牛︰Barnes
鷹隊︰Schroder

公牛、帝王︰無

前五c係乜水

一線鷹已經擺緊爛

馬刺:Leonard+LMA+波波
灰熊:Marc Gasol+ Conley+球証

on9 呢度隊隊三核

公牛有lavine

我好肯定話你知，東岸廢架囉唔該

屌你邊有咁多隊巨頭

30隊都有巨頭喎

咪又係勇champ

感覺lbj同it都唔會夾到
我皇今年又要拎亞軍

魔術

無睇就收皮啦